求救，開唔著機，底板/火牛問題

電腦一直用開，突然開唔著求救，跪求幫幫忙

部desktop插電著電源，底板燈就著一著，根住熄返，禁機箱電源制無反應

試過炆哂顯卡，USB 同其他device, 得條ram行機，情況一樣

試過short隻牛，風扇可著

仲有咩可以試知道邊part壞？

呢啲情況不問原由都可以咁做
1. 換power cord、直插插蘇唔經拖板
2. Reset BIOS
3. 裸跑